想問而家格鬥類game 你仲玩緊邊隻？

利申：街霸5 鐵拳7

好少香港人玩

拳王仲未可以跨平台對戰

梗係Dead or Alive啦

lf1

Guilty Gear

憑依華

Dragon Ball FighterZ